椰菜花定對新人先係主角？

棵椰菜花又影得幾靚

暗示條女有椰菜花

條仔幾大隻

老公揸相機影鳩老婆椰菜花